年30晚搵唔到女朋友

4個鐘 到衣加都無覆whatsapp 佢無出街 點算 在線等

分手

仆緊嘢唔得閒

冇事嘅

真咩

怕咩 我30年都搵唔到女朋友

好滑

你有養狗？

u win

帽事啦

俾我屌緊 等陣俾番你